連登仔有無咁蠢啊

人地就係話緊有呢個需要先去立法 你就叫人快d遊行叫香港獨立口號 而唔係話損害一國兩制 侵害自治

不要說了，這就是連登

人地話要止暴制亂所以立法 你就啦啦聲去搞場遊行配合 到時個日會發生咩事大家都估到

遊行主題應該去美國領事館
請願 要求美國立即對腥港實施制裁
講明係因為 將會變成一蟈一制
香港人感到絕望
再用 phoneixism嗚解釋點解要立即以制裁造成攬炒

最直接既民意就係全民投票，最直接既民意代表就係區議會，只要大多數就有話語權，洗咩下下行出街冒咁大風險

咪係蠢果個係樓豬

你講咪姐係 代表佢立法無可厚非囉
你要試下抽離香港人個角度去睇
依家有個名義上國際上肯定係屬於中國既地方 日日係到話獨立 你叫其他國家點幫你
人地出聲都係話緊人權，自治咋

agger
推

我估……會唔會係因為
台灣幾日前先同全世界宣報兩制唔work
你想叫咩都係你自由
Depends on你個世界觀

講唔講一樣會立
你講香港獨立，外國點支持你你叫國際線d手足點幫你兜

真 唔好激嬲共產黨
唔係下次就有藉口起集中營

難得樓主心水清，識睇大局。不過冇架啦。呢度唔會有人聽你講，聽日一定個個上哂腦，喊獨立

咁台灣有無出黎話台灣 獨立 跟住要人撐佢啊？
同埋台灣同香港根本唔同處境 一個自己有軍隊 同大陸隔咗成個海，另一個就係接壤，仲要有駐軍。
淨係駐軍呢點，同埋憲法基本法寫明香港係中華人民共和國，就知唔可以套埋一齊講，依家可以打既point真係淨係得人權，同埋一國兩制，講港獨同送彈藥俾國安法無分別
如果你地唔介意繼續行錯落去都無辦法

樓主：唔好激嬲共產黨

點解要為左politically correct 而限制左自己真正既想法

講侵害自治 違反一國兩制 反對國安法
都好過獨立啦 獨立先係out focus

政治係唔需要妥協既？你有無唔妥協既本錢？

問題係會激嬲共產黨?

依家係蠢到俾彈藥佢理直氣壯推國安法 國際更加無資格介入

好圖

美國之前都話唔好

呢一年經過咁多警暴 打壓 被自殺 而家連一國兩制都冇埋
萌生獨立既意志係必然既事
樓主想香港人限死自己到幾時?

blocked

真心 其實中國要彈藥想幾多就有幾多
國際無資格介入X
國際想唔想介入O

有獨立意志係擺係個心 現時並無本錢去講

樓豬講到岩 你地接受唔到係因為無從政治角度思考
身處弱勢梗係扮到俾人迫害 搏同情依D係基本野
更係唔好講打杖要隱藏自已意圖...

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

中哂point
成地連登仔跟住人地個set遊戲規則玩

美國都話要"一國2制"

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

on9
唔叫都不停侵蝕架喎？
你訓左？

連聯合聲明都係歷史文件 龍門亂搬
你仲制度內反抗？

口號轉叫獨立就=制度外?

係咪等立咗法先講？ 仲外國點介入 撐加泰集會嗰時已經成堆柒頭衝出嚟屌 講幾多次外國係睇利益 我哋事實就係唔信唔要一國兩制 就係要獨立 之前就唔激嬲共產黨 而家就唔好激嬲外國？ 將來連講都講唔撚到啊

都係嗰句 實大撚把手足叫 叫唔叫關你個支那仔撚事

香港下星期面對嘅已經係新疆式管治嘅開端
臨死都唔絕地呼叫你等到喺集中營入面先嗌？

你有追求民主自由意志已經係有罪嘅時代
條界線早已經唔係你有冇將香港獨立嗌出口

同意睇下大局啦

我只係希望大家唔好咁大風險 好似美國人權民主法案過咗 依家搞咗d咩？ 點解連登會有人ff 美軍來了 我帶路？美軍軍機經過南海又打飛機，白宮內閣開會又關你事。
到頭來自己走去攬炒，但國際可能只係象徵性制裁下，幾年過後又無事做番生意，咁呢段時間犧牲咗既人又點？
依家就係中國show 國際hand，國際會幫就會幫，唔需要睇你遊行人數掛，之前咁多次仲唔夠？

A唔得就試下B囉
咁閣下有咩高見？

有勇冇謀
有啲野真係唔洗講到出口

一國兩制 明存實亡
民族自決 香港獨立

真
佩洛西好蠢

幾撚多五毛

咁係咪即係港共做咩都好 我地應該乖乖配合
唔好比位人入？

屌你啦

美國議員近排先提案 受權侵認可香港係獨立國家

光復香港 時代革命
已經包含哂 唔洗講到出口

熱狗駁唔到點算：黃衛兵！泛粉！兒登！Yellownazi！被熱狗！屈毛！

覺得有問題，唔該聽日落場帶頭叫口號

樓主：一個議員咋，唔係成個國際啊。要成個國際都支持港獨先講得，否則會激嬲共產黨。講人權自治，共產黨就唔會嬲

佢有佢扣佢老母垃圾帽子
香港人有香港人嘅自由意志

行雲流水、既聚既散
散即適時保持2米距離
Be water my friends

和平理性自由有創意
係香港人特質

使出香港人大技，破佢老母限聚令
排排企人鏈
1000人、10000人、100000人、1000000人
抄佢老母標、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

兄弟努力 各自爬山

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

好明顯而家個flow應該強調中共冇respect 1國2制>>>>>>獨立啦
跳左步呀

笑撚咗 遲啲講都講唔撚到
屌 今日連登突然間多咗咁多你呢啲閪人

阿豬阿狗都圈套論
國安法本身就已經消滅一國兩制

你都識講消滅一國兩制啦
點解唔發大佢來講

2020年仲講緊激嬲共產黨

on9
拉

笑撚埋右。而家黃色經濟圈都俾人話分裂中國啦，仲潔癖。

自推一下。。。。。。。。。

我跳你老母啊 都係嗰句啦 喺現場叫人唔好叫囉廢物
睇吓多人嗌獨立啲定你呢啲一國兩制撚多啲

國安法>消滅一國兩制
香港冇一國兩制>香港人要求獨立
其實時機已到

ON9
呢D野唔可以分開一個遊行獨立黎睇
外國人都唔會知你地聽日叫乜春口號啦
人地淨係記得呢一年發生過乜事
如果你話唔好理外國人點睇
講返香港同中國人同埋政府點睇
咁唔好意思啦
就算你叫乜春口號都真係唔撚關事既
都係會照推既
因為已經唔係講道理既年代

所以結論係聽日叫乜都好
總之make noise就得

真，本身聽日想出，見到個個叫獨立攪到唔想出

痴撚線人地老屈你好多人要獨立你就走去近合佢做埋，外國睇到真係費膠事理你啦

Lai

一句口號就可以改變美國對港政策嘅話，美國應該都會諗辦法干預香港人嗌咩口號。定其實你係美國外交人員想黎勸解連燈仔？

你老尾 今日突然多咗咁多閪人叫唔好嗌香港獨立 仲要大部份P牌 你話冇組織真係唔撚信

我都係返去食黃店睇下全世界點支持香港獨立先

連登仔狗黎，有撚腦咩

同意樓主 連仔活響自己世界

激嬲支共係假，比位支共入係真

你google下宇宙大爆炸先
再望下左右隔離
你只係keyboard fighter乜都唔做

你圍內自己有方法獨到既
其實直接叫個口號係冇問題
但如果你要外國幫手,你就唔好咁直接

拉 pr曱甴引戰post

咁就最好啦一國兩制撚 隔成年仲潔癖真係笑死對家

我覺得都係繼續 扮慘

冇其他方法

不如你講下你叫完有咩改變 你講到下個禮拜已經係新疆式管治開端 咁你叫咪可以拉你入集中營囉 如果係咁 咁點解要叫啊
古時打仗都有聲東擊西 以退為進 仲有36計 走為上著
做一樣嘢之前 真係要唸清楚 未做之前係點？ 做咗之後又係點，會唔會好咗，或者更加差？

放棄啦。佢哋理解唔到香港人而家同一國兩制嘅弔詭嘅關係係好正常。

我係黃店叫港獨口號個作用應該一樣
都係冇人會理

冇人話唔激得共產黨
係大家可唔可以對應返個主題呀
依家係冇乜國家公開話支持我地獨立
聽日個遊行明明係反國歌法/國安法
個個都去晒講獨立
唔係唔比你講 但你叫聽日外國點借遊行撐我地
人地撐我地都要用遊行做籍口：XX萬人反對國歌法/國安法，一國兩制蕩然無存，要求中國XXX
但依家去晒獨立果邊你叫人點用個遊行 點講

係囉中撚晒計

得架啦 乖 去食黃店啦 叫嘅時候咪撚阻住就得架啦

論點都冇
冇人會阻放心

強姦犯強姦人個陣，就係中意過程中被反抗嘅感覺，所以如果唔想俾人強姦就應該好好配合，唔好反抗，樓豬有料最好洗乾淨等俾人姦

係咪唔講就唔會立法先？
樓主係咪仲未睇清楚根本就冇一個兩制
只有一個一制/香港獨立呢2個options

點解你可以咁中point
根本冇人話港獨係唔岩

唔好得罪共產黨

屌你老尾 你咪同國際解釋返點解要獨立囉戇鳩閪
放火私了外國又好接受到？唔想同你啲潔癖撚講嘢
都係嗰句 你哋唔叫就唔好叫 咪撚阻其他人就得

真係中撚晒計
btw聽日應該行唔成
網上直播點人數得唔得

畫面好靚,有矖道理咁入集中營

成日話攬炒咪即係黃C自己攬炒囉

咪就係怕你地focus係國安法 搵人黎失焦 到時報導就係普通一單示威/騷亂 然後就話國安法刻不容緩 好多市民支持
所以就算出都唔好咁傻錯咗焦點

啲野太趕姐
今次呢個係國安法之前排左
希望之後有人搞一定到

其實你都有point既
你有你叫
人地有人地幫你地解釋
唔洗下下屌人老母既
手足

仲有一個重點係以人地國家嚟睇 有人想獨立立國安法係正常
你要人點向中國抗議

所以文宣人一定要mon實哂d media, 一有報導出來就要解釋返香港人點樣直接跳到去港獨呢個結論

佢夠話叫時代革命、食黃店、甚至拉布係分裂國土啦，咁你唔好做啦

冇錯 唔好比人錯重點

其實係
不過連登仔邊會聽得入耳
你出去叫香港獨立
即係幫中共助攻
屌曬你地分裂國家

唔係話唔講就唔立法
而係過去一年仲未了解中共脾性
今次佢地主動出手
你再叫香港獨立
到時唔係唔立國安法
係立多條23條控制香港人

人地有名你叫兒登仔

唔嬲就假啦 獨派一開始就比人屈係鬼 到中期嗌就衝出嚟話唔係要獨立咪騎刧 到而家又衝一班柒頭出嚟話唔係時機 係咪要集中營入面嗌啊？

支持攬炒，支持國安法

諗得好清楚
未有反送中之前已經知道香港獨立 唯一出路
你唔嗌出嚟 冇人知你想要啲乜
扮慘要人救 都要話俾人知追求緊啲咩

如果冇中國共產黨 呢一年嘅動盪唔會發生
香港人唔需要以死相搏去反抗一啲本來無一物嘅野

想要一個長遠理想嘅香港
一係天滅中共
一係香港獨立
今次唔知係咪最後機會
但係我覺得今次係個好好嘅機會去俾世界見到香港嘅民意

我地行到呢一步
唔需要再在意中共點睇
我地要直接面向國際

上面個慈雲山譚德塞其實唔係錯哂
不過可能嬲得濟解釋下比佢聽都下下屌人老母
所以一定要有一班人為呢類人向外國好好解釋

打飛機法案，台灣都不被美國認可，更何況香港？

冇問題照叫
大家信大家
ok?

台灣段稿係用國家自稱架wor
WHO壇野同口罩外交會唔會就係你所講嘅要人撐
當然最唔同一點就係實力，香港頂盡算係包裝過嘅賭城，台灣已經係完全體。但都唔構成你所講嘅不可能因素。
除咗人權(全世界舊年已經知道我哋無)，我諗而家就係強調民意（咁要睇到時有幾多人）。
你嘅論點完全正確，如果框住係立法議會內。可惜個活動並唔係以立法會為目標
當連登仔傻又好，點都好，各有各做。係有矛盾位，好似當時勇武同和理非咁。兄弟爬山啦

搞清楚前因後果先
唔好倒果為因

你做呢d嘢佢只可以屈你獨 但好夾硬入唔到你
依家你自己講出黎要人入你，係咩意思

樓主果一套 用係民主政府就ok
但你要明白我地面對既係極權中共

過去一年 香港人比左好多次機會中共
口號由五大訴求 到光復香港 再到香港獨立
唔係大家唔想安安穩穩自治
只要中共滿足到五大訴求
其實係可以相安無事地自治 亦唔會咁多獨立聲音

類比新彊 佢地真係因為有比香港更加強烈既"獨立主義"所以有集中營咩?
而係極權國家唔容許有地方有自己獨立既文化/一丁點反對既聲音
呢個就係極權既高壓統治手法

一日唔獨立 一日中共都唔會回應民意
更加係逐步剝奪香港人既自由 自治 人權

而香港頂到咁耐 只係因為係金蛋
唔係因為中共接受你叫五大訴求/光復香港
其實你叫咩口號 終有一日會出現呢個局面
倒不如乾脆d要實際既獨立
先會得到我地真正想要既野

連登仔曲線幫共產黨控制香港

原來做順民就無事㗎

加速主義

連登好多咩東印度 海外建軍 賣地獨立嘅post 個個都過千正評，但睇落同假膠post差唔多

有時候爭取自由既同時 正一步步俾機會人拎走本身既自由

好多人以為口號越驚就越巴閉，但其實現實係我哋要靠外國幫助，而大家睇吓外國幫助我哋嘅大部份人，都係話中國過分五大訴求並冇分裂國家並無要求獨立，中國唔應該咁樣打壓香港人。
你喺度叫香港獨立嘅時候，你叫幫我哋嘅人情何以堪？
之前就係見到啲小粉紅同個鬼佬，小粉紅好堅持咁講香港人係想獨立。

唔好講埋啲廢話話乜嘢五大訴求人哋都會屈你港獨，人哋屈你就係佢哋錯，我哋把口都要講嘅時候有乜藉口話人哋屈？西方國家點解唔支持你獨立？

一係講完香港獨立就做盡d
唔好講完乜都唔做
齋up之後比人打壓到乜都無

人地又可以借港獨勢力愈黎愈大打壓你
但明明乜撚都無做過

唔好激嬲共產黨
水炮車黎到記住坐低 睇佢點拉

唔覺得鬼，on9姐。
究竟叫香港要獨立係想叫比邊個聽？西方國家？做乜要幫你獨立

呢句好似曾相識
再一次證明呢啲post真係照妖鏡嚟

仲信一國兩制 高度自治
食蕉啦

問題係你嗌左獨立口號係咪就等於獨立到？口號對獨立冇幫助反而仲比中共抽秤到，國際上又對件事有害無利，咁點解仲要將獨立宣之於口

好多人以為口號越勁就越巴閉，但其實現實係我哋要靠外國幫助，而大家睇吓外國幫助我哋嘅大部份人，都係話中國過分五大訴求並冇分裂國家並無要求獨立，中國唔應該咁樣打壓香港人。
你喺度叫香港獨立嘅時候，你叫幫我哋嘅人情何以堪？
之前就係見到啲小粉紅同個鬼佬，小粉紅好堅持咁講香港人係想獨立。

唔好講埋啲廢話話乜嘢五大訴求人哋都會屈你港獨，人哋屈你就係佢哋錯，我哋把口都要講嘅時候有乜藉口話人哋屈？西方國家點解唔支持你獨立？

講港獨
不如講
請求美國取消香港特別關税地位

叫完口號要獨立有實際行動就話啫，要完原來好似許生日願望咁樣，有撚用咩。
既然唔能夠成功仲會俾人搵位入，叫嚟做乜？

呢個合理好多

比人侵害自治，違反一國兩制都唔提出獨立，咁幾時先係時機。

唔通國際反制，中國就會收返國安法，然後繼續行一國兩制。

事實係一國兩制同香港獨立唔會共存，係一國兩制下嗌香港獨立永遠都係不當。

但呢家一國兩制明存實亡，點解要攬住虛假制度限制自己。

你話國際都係支持一國兩制，咁咪要話返比國際知一國兩制已死，一國兩制係唔可行，要求國際支持香港獨立。

一國兩制 明存實亡
民族自決 香港獨立

唔叫呢個口號就等於配合咩logic? 唔洗下下咁直白咁宣揚獨立姐 咁即係比位人入證明：拿佢地想獨立所以我中共先要立國9法

近排好多咩建立東印度公司 海外建軍 買地獨立 獨立宣言 成立流亡政府嘅post，好假膠feel，但個個post 都有過千正評，上哂熱門，好似煽動緊人一樣

你唔嗌人哋又點知你係想脫離中國啊？外國以為你想要返一國兩制咋 屌你咁撚驚國際點諗 你咪積極解釋返點解要獨囉

算吧啦出到去佢哋就會發現自己係少數派，佢哋有權叫嘅，睇吓有冇人跟㗎姐。

醒少少啦 諗多少少 唔好睇野咁簡單 唔係以為嗌個口號就真係獨立到呀？

唔好激嬲共產黨

呢句說話出自啲會記念六四嘅人口中真係出奇地好笑

我諗你有樣嘢唔係好明白，其實係好多西方國家同傳媒係唔支持香港脫離中國，佢哋唔係支持香港獨立，係唔支持中國奪去香港人權自由。至少美國政府同埋Solomon講個好多次唔支持香港獨立。

依家係西方國家唔會支持你哋獨立，關共產黨乜事，乜嘢都會激嬲㗎啦。

少數？笑撚死 唔講正負評 和你shop我全部有去 而家連中年阿叔 師奶都嗌 好啊 即管睇有冇人跟囉

依家支那講到明你做咩佢都要立
好似腿張開佢就唔會立咁
我地夠可以話成年都冇聽我地傾求 依家要獨立啦

我唔理樓主係真五毛定真戇尻，block左先

依家想贏唔係打國際牌唔通真係靠連登仔同解放軍打巷戰呀？要外國幫就唯有用人權 不公 破壞法治等方向落藥 你估人地唔知你想點咩 需要靠個口號黎話佢知？

我理解呀！因為外國會視香港為跌入中國市場嘅跌板呀嗎！

我次次出去都聽都冇人叫喎你睇吓點囉都話你哋有權叫

佢破壞一國兩制 我地叫獨立 合情合理

我諗大家要搞清楚
要外國幫既話大家叫嗌乜口號

舉舉例子
加獨
藏獨
疆獨
所謂台獨
邊個國家出黎撐

其他國家只有從民主自由同人權做切入點

醒目既就知要做咩

呢點我都同意 如果打緊仗同人講話我要打你 人地即刻反應開戰 你話你原來橫店都輸 只係想輸之前叫下 但之前原來無人認真準備過點樣應付 結果全部變晒俘虜

你唔理解

而家係邊個當一國兩制冇到先？
佢做初一 我做十五
天公地道啦

強行立國安法
潛越香港基本法
無視香港立法會
肆意踐踏香港法治
將極權統治手段進一步引入香港
一國兩制名存實亡
港人治港 高度自治條屍成條抬咗出嚟

而家係中國違背承諾
獨立係唯一出路

你叫光復香港佢都入9你架啦

咁我真係唔知你去錯邊度叫 我唔講叫口號 舉獨立旗都好多手足帶 繼續催眠自己啦 遲啲集中營叫支持一國兩制啦

唯一出路我認同
但先後次序掉轉左⋯

點解咁講？

問題係你叫嘅口號究竟叫比乜水聽，間唔中都會喺Twitter有人話要求獨立有人話要武器等等咁嘅嘢，Solomon都好堅決話No,當然我唔係話佢代表成個美國啦。
但美國要插手落嚟，佢點解要幫香港獨立先？

咁佢

我唔知你係咪隔離幾個人同你一齊叫就叫多人
一個重要嘅問題係，你叫獨立係叫俾邊個聽？

you mean 你覺得係因為香港人想獨立所以中國先違背承諾？

唔洗諗咁多其實

嗌俾記者聽
嗌俾世界聽
而家日日俾中共港共壟斷話語權
我覺得唔ok

繼續硬碰硬 係唔會持續既 同埋你點樣獨立？講完就係㗎啦？

咁即係冇用啦，叫比記者聽呢樣野唔使講都係同你直播姐，比全世界聽咁啲人咪覺得立國安法啱囉
所有嘢都係講利益，冇一個國家會支持某個城市獨立，除非佢可以得到嘅利益好大好大，如果唔係每個國家嘅政府都唔會鼓吹呢樣嘢，佢哋自己都驚㗎嘛。

睇黎大家都搞錯晒524出黎個重點你哋以為係發小朋友脾氣 比人打所以我上街出來打返佢 嗌口號宣洩下咁簡單？ 唔好咁天真好冇？依家係要解決問題要制裁中共要佢停止係香港所有政治暴力，唯一可以贏到既方法就係外國既施壓唔係靠你班小朋友以武制武。外國戰線要贏就要比外國知香港好多人都反對國安法反對中共強力管治侵害人權etc ，但當你一講獨立 不但外國會止步，就連黃絲都不贊同又或未能明示於口，咁仲點樣動員繼續抗爭？

我係天琦見到呢個post一定喊出嚟

想唔想獨立
應唔應該獨立
點樣獨立
可唔可以獨立

係幾個唔同嘅問題

唔係話嗌咗就獨立到
我認同獨立絕對唔係嗌下就做到嘅事
但係你連嗌出聲都驚
想幫你嘅人都冇理由出手

由一年前到今日發生咁多事
開始思考香港獨立呢個方案嘅人越嚟越多
到而家呢一刻嗌出口
我希望最少可以做到香港民族認同感嘅掘起

依家連登仔 越行越遠 唔係個個跟得上 個論述都包含唔到一個廣闊既政治光譜

試解釋「當你一講獨立 外國會止步」呢個推論點得出嚟

呢個值得推

係多咗人認同 但直接嗌出黎 係弊多於利 同埋 失焦

上面我講左
全世界對個”獨”字根本唔會表態支持
要爭取美國同世界支持香港
一定係以民主自由同人權做切入點
呢個就係先
有左支持再爭獨立
呢個係後

中共就係想你跳過左一步
等全世界收聲唔撐香港

我地識逼中共加速
中共都識令我地加速

叫同唔叫中共咪一樣話香港人搞港獨

外國幫唔幫口都好

鬼國發言人咪又係繼續口交

計較咁多做咩姐

叫自己覺得啱嗰樣咪算

你估溝女咩

想嗰樣又唔敢講出黎

唔排除係，但都叫有人支持，唔洗兜
因為一國兩制不可信，無法保障香港人，所以要求獨立

美國有台灣關係法同首次恭賀English 成為台灣總統

正所謂 高度既自治 真正既雙普選 其實形式上同自治/獨立無異 唔係既話就唔會多番阻撓 你可以選到一個為香港人既特首 唔聽中央支笛
所以你打正旗號講獨立 真係正中人地下懷
點解唔係講維護一國兩制 即時落實基本法列明既雙普選
點解越行越遠 偏離晒真正有力打既point

上面有人講左
你究竟只係想許個生日願望先
定堅做先？

你真心想獨立點會唔希望外國幫？

要將中共迫害香港人同美國🇺🇸獨立戰爭前情況米類比

其實醒少少既都知而家要做乜
而唔係配合中共做佢立國安法既證據
塞住歐美把口

姐係橫掂俾人屈就做出黎 本身就無證據 依家就真係有把柄啦

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

要將中共迫害香港人同美國🇺🇸獨立戰爭前情況類比

唔好得罪支共呀

問題係我唔知佢地點「做」

落場嗌句香港獨立，然後俾全世界瘋傳俾中共做證據
但所謂獨立連狗都傷唔到條毛

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

而家唔係得罪
係你配合佢個劇本行

中共立國安法係要面對世界質詢
唔係佢使乜特登發信俾全世界

今日唔過國安法 聽日都會過23條

只係時間既問題

但係大家一日都唔係要自己渣莊既信念醒覺

我地一世都只會係no body

所以更加襯我地仲可以表態既時候 大聲宣告我地想點

嘥鳩氣
你唔做佢都會搵茄哩啡㗎啦
今日先第一次關心政治？

依家先嗌香港獨立會唔會遲左小小，上年一開波就應該要嗌啦。

其實就係遲到就黎關門前我地先醒覺向住個關緊門既門縫去叫 而家啲傻仔話因為我地叫人地就名正言順關門 根本掉轉晒

推
樓主可唔可以pin呢個

不過回應番樓主

連登仔唔係蠢
係有一班獨派吹風
我理解佢地覺得呢個係一個好機會去號召羣眾

不過得唔得都係要靠民智判斷

究竟聽日嗌反國安法定香港獨立
對我方有利
會得到世界支持

大家iq正常既都應該諗到

佢搵到數以萬計茄哩啡嗌香港獨立？
我真係未見過
最少要使幾十億

世界唔係因為我地民意而支持 係因為香港係搵錢既好地方 冇利益who fucking cares?

再講 我地叫香港獨立唔係為左而家既香港 係為左將來新建既香港 建立意識形態 向世界宣告只剩聽日最後機會 國安法一過 港獨兩字 永遠絕跡

咁講其實以後連遊行都唔洗再參與

遊行會比把柄中共

比中共話反中亂港

順理成章立國安法

到最後遊行左狗毛都甩唔到一條

另外外國幫唔幫香港其實唔太關香港人嗌啲咩野事

講到尾都係睇有無着數姐

名正言順外國就一定幫咩

你意思係你覺得冇世界國家撐香港都獨立到？
我唔同意

定你想我地學猶太人咁搞咁多年

得啦 好驚中共嬲

絕對唔係 香港人可以選擇海外建國 香港獨立就可能要等世界局勢既變動 一日中共掌權 我都唔覺得外國勢力幫到香港

但係呢個意識形態 點都要植根係香港人既心入面

一為只要冇左呢個信念 所有可能性都已經唔重要

咪講左
現階段以民主自由同人權做切入點
對我方最有利

退一萬步
我同番你地邏輯
中共一早知我地有人想港獨架啦⋯⋯
咁使乜聽日去嗌句口號？？
嗌俾邊個聽？？中共一早知

咁咪就係要令香港成為世界干預中共既切入點
反送中又好、反國安法都好效果一樣

我地香港既角色暫時就係咁
而唔係俾中共利用港獨去封死世界國家介入既窗口

上面我講左
藏獨
疆獨
所謂台獨
有邊個國家懶得去理？

如果少人既話 其實騎劫唔到 不過我唸出得去既都相對勇武 所以先有需要開呢個post討論下

樓煮好型思路清晰又識玩政治

我嘅睇法就係

當然打國際線

用外國嘅睇法黎計算係啱

但計完一輪

嗌啲咩口號都唔會有太大影響

咁不如嗌個自己想嗌嘅野

而且就算你一個覺得嗌黎無用

都總會有人嗌

黑警死全家當口號黎嗌

我都覺得好無用架

但我都阻止唔到人地嗌

台灣蔡英文當選都成立修憲委員會，香港仲係原地踏步，驚得罪亞爺

基本上 涉獨問題就係別國內政 人權自由就係普世價值 香港得咁細 一個行差踏錯 真係萬劫不復 以後仲邊有機會有唔同意見

你覺得我地叫港獨先會封死窗口

我地覺得因為即將封死窗口 所以要呼叫香港獨立

人地有一海相隔 有軍隊 有美國軍事協助 日本相鄰 香港就有解放軍駐港 根本上唔可以一齊比較

學你咁講 咁中共係新疆做嘅野一定啱曬啦
外國唔會指責啦

ON9

你無膽就係無膽 扮咩抽離 扮咩上帝視覺

我贊成，你遊行唔通遊俾共產黨睇咩，依家擺明係遊俾外國睇，跟住你去叫港獨，跟住中共話所以先要立安全法，咁外國真係冇聲出。

2020/5/23 仲講呢D 應該訓左一年

哩個係策略

仲幾唔記得之前獨立宣言，之後提都冇提過啦，依家又突然提返

依家已經有美國議員提倡侵當香港獨立國家看待，唔襯依家講幾時講？件事已經發展到美中冷戰咁仲唔講得？班港獨未成氣候撚返返現代未？

條女擘開埋個閪用手指指住叫你插落去，你依家同人講未結婚唔會插，what????

pr 公司發功

係撚 睇個閪樣9成pr狗黎

外國咪就係指責中國侵犯人權 自由囉
邊到見到有支持新疆獨立？
仲有就算係咁嚴重既事，都只係制裁相關官員咋。呢d嘢擺明就係國家政策黎㗎啦。簡單d講民主國家就係基於國內選民壓力去配合。

人地本來就係獨立國家

你真係要類比

搵加泰、西藏、新疆

容許叫獨立先係民主自由嘅一部份，蘇格蘭人夠叫獨立，咁咪投票，最後唔夠票咪繼續做英國人。而唔係話分裂國家然後拉晒成個蘇格蘭

未立法就先自我審查，立咗法之後你可以講啲咩？

實際香港獨立,就算係黃絲中都唔係主流
但係行動派嘅主流，聽日變相騎劫大家支持港獨
BTW 我聽日我都會照出去

當初熱血上腦我唸實有唔少人人ff過，但得幾千字，然後乜後續都無，只係留個話柄俾人，真係唔講好過講

呢個應該就係我同你既分歧

我不嬲主張美國收中国皮
香港先可以自決去向

而家就蒲上水結果同西藏新疆一樣

啱呀 你連自己都保護唔到 你叫人地去保護你 你老幾呀 而家中共就係要滅你族 你就話唔好反抗 連獨立都唔好講 咁不如由69都唔好出 留係屋企好過啦 係未？

世界只會challenge新疆人權問題
唔會理疆獨
搞清楚

應該話你抗爭左咁耐都唔知個大策略
因一時之興而失大略

你扮乜姐
周星馳套 美人魚2幾時上？

戇尻！反送中、勇武升級有邊次對方唔係咁講
信個個正無腦，倒因為果，我話嘅
唔好同我講PR 你跟政府風已經輸左 投胎返去20年前都叫做有可取之處 因為可以有多廿年繼續俾中共牽著鼻子走

個個國家公投唔同玩法
加泰都公投左架，歐美邊個撐？

英國本身容許咪冇人出聲囉⋯
但「獨」字全世界本身就唔會有國家敢表態

咁樣視乎咩國家先得 之前加泰搞獨立班人俾西班牙拉去坐監 我仲記得話歐盟話不支持分裂主義 做嘢永遠唸到咁樂觀去攬炒 咁到頭來行錯咁可以點？ 叫後世發明時光機救港？

點解一搞香港就會出聲 係因為香港個價值喺世界上係大國利益 呢個咁千載難逢機會 香港人唔敢做任何博弈 連獨立都叫唔出口 留係屋企 無人出來 咁人地仲點出聲幫你

好心你冇出就咪撚扮啦

獨係堅要打
現階段唔覺得有人會堅打
夠唔夠打都已經係後話

係 我地應該去睇美人魚2抗爭先啱

周星馳套 美人魚2幾時上？

我都認為唔堅打
一位形式主義抗爭者上

啲人連天琦嗌完光復香港 時代革命
下一句係乜都唔知

唔係話叫你唔博奕
香港爭獨立係必然會發生
問題係個時機
你覺得個時機係聽日？？

你想而家得你自己博
定係等中共同美國相爭先漁人得利？
咩時機做先成功機會大d係要諗諗
我諗大把人同我一樣諗法

聽日唔會配合中共
集中反国安法

有人想嗌獨立我唔反對
大家只係對時機意見不一

其唔係反對立獨，不過你叫獨立外國政府好難支持你，我一向覺得要先爭取到真普選，再爭取獨立

唔堅打點獨
你又唔旨意美國幫你打

玩咩

舊年海旁倒數個次 大家叫完光復香港 時代革命
之後最多人叫就係 香港獨立 唯一出路

立國安法 =》唔好叫獨立 未係時機
起集中營 =》唔好叫獨立 未係時機
解放軍打埋落黎 =》唔好叫獨立 未係時機

我諗無人應該搵條命去玩
p.s. 獨唔獨其實對我都係其次 香港變成tier 3 China's city會更優先

時機？

洗唔洗拿個時間表出來呀 打比阿侵問下嗌唔嗌 好呀 多魚 呢個由第一日開始嗌香港獨立都比人話架啦 你第一日出來抗爭呀
如果你唔想配合中共69就應該唔好反對送中由佢過

香港人從來都係咁被動
然則你覺得聽日係時機起義？

啱呀 唯一出路

咁你又有冇獨立時間表？
幾時有軍隊
幾時佔領政總
會唔會打上北京？

你連嗌都話唔好嗌
係咪驚得罪共產黨呀？

幫你諗埋下一句啦
共產黨最開心呀

問題黎啦 你配合人地講獨立 人地就利用呢到制定更多惡法 到時連雙普選都難以爭取 有時我認為時間好緊要 短時間政治環境好難改變 習近平任期都未完 長時間或者可以看到一線生機 但依家你就急於攔炒 封實晒所有嘢 如果行錯咗 不堪設想

你話架嘛 唔係時機呀嘛
人民意志要做乜野咪去做囉 講咁多做乜姐
民主就係咁架啦 唔通佢唔比就唔嗌呀
而家小學生返學聽老師話呀

掉番轉睇
你唯一可以證明俾人睇
你唔驚中共
就係嗌一句香港獨立？？

g持。真心唔明依家已經美中冷戰咁嘅款嗌港獨有乜問題，依家都唔係時機幾時係？

一国兩制都已經玩完咁制，美國都同其他國家開埋軍事會議，即係都有開戰準備啦。依家香港人一係企中一係企美，你仲講咩嘢一国兩制即係想點？

美國佬都唔係弱智，點會睇唔到大局？乜嘢人權自由本身只係開戰藉口。依家中共輸出肺炎，大外宣，滲透大把理由隊中共啦，仲會唔會因為你講港獨就唔打？根本依家表明埋心蹟企邊反而至係上策。

班軍師仲係講緊反國安法呢d單一政策level嘅嘢，明明已經去到憲制問題，個event仲係想搞到普通遊行咁，make唔到noise嘅遊行就不如慳返啖氣算鳩數吧啦。

話唔講得港獨嘅人最好連光復香港時代革命都唔好講。革命等同奪權，想港獨之外仲想搶走埋中國，咁嘅人全部都係反中分子，煽動分裂国家，應該全部要拉返去支那。咁講ok未？

依家基本上攬炒咗9成9，你要係多個國家支持你先有機會返身，而唔係一兩個政客就可以改變到，唔通你叫完獨立，人哋會派隊嚟香港守住咩，大佬，香港咁細仲要俾大陸多方便包圍，要守幾難守。

你依家就係如果可以團結到國際，就有機會短期肉有效制裁到佢跪低，咁都仲有一線生機，到時可能可以再叫大啲。如果唔係得美國制裁中共，隨時頂三五七年都未投降。

民主自由唔係一個唔用腦既藉口囉

你咁同一個隨街疴尿然後辯稱因為我有自由
有乜分別？

根本唔係自唔自由既問題
係智商既問題
唔好喱係民主自由呢塊牌度

我唔係怕要立咩惡法，只係你又唔係做好論述解說，只係盲目舉𣄃叫港獨，我覺得要有策略地爭取獨立，現在的確未係時候

傾到呢度我發現個pt係去左

「因為仲有得嗌，點解唔嗌香港獨立？」

乜原來嗌完就算？
唉算把啦我可能真心左
嘥左咁多時間

聽日見啦⋯⋯

唔好張連登既留言睇得咁認真

當有一日有民主選舉 都係有機會選到689做特首架
呢個係民主有好同唔好嘅地方呀 到時就係考驗人民智慧嘅時候喇

所以你講咩時機根本就係多魚
你做就一定啱 人地做就一定錯
人地行前左 就叫返人地行返後
同話如果天琦而家先出來選就好啦 係無分別

要爭取民主往往要好多策略，資源，配合，同埋運氣。唔係純粹我支持民主，我講乜有我自由，當然，你咁講冇錯，但你出去嘅目的就係話俾人知我暫時仲未驚佢，可以叫獨立？

定係你想攞到更多籌碼？其實外國都打晒開口牌啦，你又冇軍隊，又冇人滲透入中共，咁你想唔靠外國靠乜嘢？

幫你諗多個啦
其實你班柒頭真係好撚ＯＮ９
去到呢d生死存亡既關頭仲係度諗「未係時侯」

我記得好似好耐之前 陳浩天好似俾外國記者問點樣獨立 佢好似答唔到 不過我搵唔番source

人地行前左 就叫返人地行返後

呢句好撚應 行得慢之餘唔會反省點解自己行得慢
而係扮曬智者咁話行得前 / 正常人係ＯＮ９

sorry認真左
佢地d pt 已經loop完又loop
唔想再應

佢地咁想叫就叫飽佢啦
冇人阻到

但我諗大部份人都唔係咁諗

ching 睇左美人魚2未？
周星馳套 美人魚2幾時上？

真呀 「民意」唔係咁諗呀-0-0

事實係咁，但啲人又話叫唔叫港獨都一樣，
用咁嘅邏輯，即係每次俾人老屈都跟住佢做？

咁你可以係200萬人裏面先扣番兩個家庭人數先

佢地都係跟住叫咋 都唔知點做

Ching 美人魚2好唔好睇？
周星馳套 美人魚2幾時上？

有幾多個？係咪佔多數？唔會有外國政府支持分裂中國既建議，唔好呃自己

同而家班人話如果天琦而家先出來選就好喇
黃台仰仲係到就好喇

根本人地就係行前左 你地跟唔上
就係咁簡單
2016口號無叫出來 點會有今日嘅果
仲本末倒置話時機唔啱

其實你班仆街可唔可以扮少次軍師

你俾個口實人地？自己幫自己裝個陷阱？

唔係激唔激嬲共產黨問題，你而加一係一個大型集會嗌「香港獨立」點解佢係嬲而唔係多謝你合理化佢實行國安法，有哂理由去塞外國政要把口？

中共擺明食硬香港，理得你有冇講「香港獨立」，你無講佢都歪曲到你暗示有，佢地點會因為你講「香港獨立」嬲，佢幾想香港真係有恐怖分子可以即刻出師有名

但你係一個大型集會嗌「香港獨立」會令國際線處係一個極度尷尬既位置

但人蠢係無藥醫，有班蠢貨（或中共打手）係要嗌，我都阻唔到，我擔心係中共可以藉此合理化同淡化國安法，攬炒進度會減慢左

Let see... 反正唔係我同你係到鳩up 可以控制嘅嘢

按照樓豬邏輯，連登仔係醒嘅，不如6月就撐送中，一齊做藍絲愛國愛黨，咁就連警暴都唔會有

呢期連登吹風一國一制係香港人咎由自取，做返港豬就可以繼續馬照跑舞照跳，各位睇路

的確，而加所有集會都係做俾外國睇，對中共同港府係零效果，我完全唔明要用幾多功夫至可以同外國解釋到「香港獨立」同「國安法無理」係有關係，反而外人仲易覺得「香港獨立」同「國安法合理」有關係，嗌「香港獨立」同「國安法無理」係完全唔對題

相反，口號係「中共破壞一國兩制」同「國安法無理」好易relate到，除非係政府打手想幫中共攞輿論彈藥，如果唔係，我真心唔明果班堅持要係一個大型集會嗌「香港獨立」既人到底諗咩？忍一下口唔得，自己心諗唔得？係連登開post講唔得？

好心你班智將咪再扮軍師啦
殺撚到埋身仲成隻鴕鳥咁諗「唔好激嬲共產黨」

2019年喇，仲講「唔好激嬲共產黨」？

成事不足，敗事有餘

港獨一詞最早究竟來自邊到？坊間有傳係689，點解？因為咁就可以合理化任何高壓手段！
然而因為浪漫主義，慢慢就俾人牽著走，就算認真都唔好周圍講啦

我只以事論事，我唔知咩叫扮軍師

基本上而加所有集會都係做俾外國睇，對中共同港府係零效果，我完全唔明要用幾多功夫至可以同外國解釋到「香港獨立」同「國安法無理」係有關係，反而外人仲易覺得「香港獨立」同「國安法合理」有關係，嗌「香港獨立」同「國安法無理」係完全唔對題

相反，口號係「中共破壞一國兩制」同「國安法無理」好易relate到，除非係政府打手想幫中共攞輿論彈藥，如果唔係，我真心唔明果班堅持要係一個大型集會嗌「香港獨立」既人到底諗咩？忍一下口唔得，自己心諗唔得？係連登開post講唔得？

唔緊要啦 佢地死佢事

gogo,領門一腳，送佢一程

陳浩天你唔識？

將來有冇外國執政政府支持港獨緊係let’s see啦
但我想講既係，而加當前係一個大型集會嗌「香港獨立」、俾「香港獨立」口號（口號咋！嗌完班人唔會做架！）騎刧集會有咩必要性同逼切性？呢個口號（再講多次！呢個係口號咋！嗌完班人唔會做架！）只會俾彈藥中共而削弱國際線，我係勸人唔好係呢期係一個大型集會到做

你地要討論點香港獨立大把渠道，你地要set哂roadmap都得架，但都係果句，點解為左一句「口號」要犧牲國國線？

是撚但啦 唔通你話要一國兩制佢就會聽？

咪就係仲早過佢囉 689係立法會講港獨 上晒報紙啊 唔係邊有咁多人留意

手足咪再應呢個post 嚟嚟去去都係嗰幾條友圍爐 聽日見啦 反正實大撚把人叫香港獨立 使撚理嗰幾隻傻閪咩

講真你係謀反都唔會咁早講出黎咁蠢，咁揚講哂出頭又會幾有心謀反？但我唔評論幾多人有心「香港獨立」定只係一句口號，但策略上，你係一個大型集會俾「香港獨立」呢個口號騎刧只會俾彈藥中共而削弱國際線，為一句口號，值得咩？就算有心獨立，為下近期國際線，係一個大型集會忍下口好難？

大把平台俾港獨派討論，反正外媒未必睇到咁細，話之你係連登討論到飛起

明唔明，你依家嘅遊行去遊俾外國睇，唔係遊俾中共睇。中共佢理得你七百萬人遊行佢都唔會理架啦。

你講真話，唔鍾意聽就會變毛，
信兒登， 死得啦

你講嘢好激進窩，我反而想知幾時香港獨立變咗主流？
當然你可以話內心有唸過，但基於現實係真係無咩人支持，反送中延續係因為濫暴，而唔係你認為既港獨。只係基於反送中建立既各自爬山，大家先唔會係到話邊個。就黎成年啦，你覺得繼續咁勇字行頭係啱既，講完但無準備過既，我都無話可說。

樓豬搞錯一樣野

係國安法令香港人更加要獨立
而唔係香港獨立令中共要立國歌法

諗太多啦，唔會因為一句口號外國就唔理
因為無論你叫咩口號都好，外國要保護嘅係佢哋利益，所以佢哋只會做佢哋想做嘅嘢
其實你keep 住叫五大訴求，中共都會話你分裂國家隊/危害國家主權嫁啦
唔通你又唔叫咩。。。

前線行步路，佢哋都話係恐怖主義嫁啦，唔通又叫佢哋停，咩都唔做？
你有你諗法，其他人都有自己諗法，其實大家都係高叫自己心中所想所信

獨派遊行唔係第一次，係已經好多次
中共要搞嘅點都會搞，外國要做嘅點都會做，依家係中西嘅事，香港已經成為佢哋嘅戰場
我哋要做嘅只係得返堅守自己心中所想所信，為民主自由發聲表態，不論以咩形式咩方法，覺得應做就做，互相支持，that all!

我反而想知幾時香港獨立變咗主流？

真係喎 屌你老母

中共擺明食硬香港，理得你有冇講「香港獨立」，你無講佢都歪曲到你暗示有。。。

。。。我擔心係中共可以藉此合理化同淡化國安法，攬炒進度會減慢左。

其實你呢個諗法係好弔詭，既然你都知中共係乜鳩都會扣上港獨、顛覆政權嘅帽子時（相信我哋都認同），咁究竟有啲咩係可以做？而你第二段亦講“藉此合理化國安法。。。”，呢個此，似乎可以係所有抗爭，而唔係單單一句港獨。如果為咗唔畀對家出師有名（而對家根本唔會理有冇名），卻放棄宣揚獨立自治嘅思想，我認為不值。畢竟中共最害怕嘅係思想嘅蔓延。

對攬炒嚟講，合理化國安法嘅主語從來係資本家而唔係中共本身，我指資本家對香港嘅睇法先係攬炒嘅關鍵，而中共愚民尚可，呃資本家就未必咁有效。我哋都要同啲on9外資講：中共係唔會守信用。

最後，你話國際尷尬，雖然唔知你講邊個國邊個際，但我都明干預他國唔係光彩。不過，我都叫俾咗個冰山一角嘅小例子，就係有美國議員支持香港獨立。我覺得我哋要渲染到：只有脫中獨立先可以保障到香港嘅民權自主，咁似乎就冇咁尷尬，又比較積極。外國尷尬呢啲交俾啲政治家去考慮，做廢村嘅我哋，表達咗自己訴求同立場先。

坊間有傳
你同白粉報講“有消息指”有乜鳩分別
我搭的士都有聽過個的士佬話自己97前就叫緊香港獨立。（真人真事）

樓主我覺得你分析好理智，其實係有道理，
可唔可以講下行返啱應該點？真心問

我唔覺得有野做，我只希望攬炒，將香港變成中國一個普通城市，失去國際城市既地位，呢樣要外國撤消香港特殊地位，嗌「香港獨立」係增強中共國安法合理性

當係一個國際注視既大型集會入面嗌「香港獨立」對香港人只係一句口號（的確係口號，因為得個嗌字，無人會付諸實行），但對中共同外國唔會係一句口號，俾足彈藥中共無限放大，而令國際社會難做，無外國社會會咁仔細搵你既邏輯，我同你係香港社會，你都唔明我講乜，你又覺得我唔明你講乜，外人咪難明。講得有乜難處俾外國自己考慮即係你完全無考慮過國際線

呢個禮拜如果有集會，我完全唔明有乜逼切性宣揚你所謂「香港獨立」既思想？

係要呢個禮拜要「港獨」騎劫大型集會，宣傳效果會好好？點解？遲一個禮拜講會蝕哂章，對香港獨立進程（如有）會極有影響，萬刧不復？香港獨立進程係用「禮拜」做時間單位咁快架？講少個禮拜香港就獨立唔到？咁critical?